{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078074?place[place_type]=GID&place[gid]=1078074&place[latitude]=38.2565653898&place[longitude]=128.5605775763&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 2U펜션"
    },
    "text": "こんにちは、高城2uペンションです。 ペンションは22年4月にリニューアルし、無料朝食イベントを実施しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合には、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室時間と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、バーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場は午後6:00から22:00まで利用可能で、利用料は炭とグリルを利用する場合2名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。 室内バーベキュー場を利用する場合は電気グリルのレンタルができ、レンタル料は15,000ウォンです。 朝食サービスとしてはカップラーメンを提供していますし、ペンション内に駐車できるスペースもあります。 客室情報は401号で、基準は2名で、最大で利用可能な人数も2名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城2uペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "高城2uペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。最大人数を超過した場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合には、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能でしょうか？",
            "answer": "宿の規定に基づいて決定されますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は自由ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約が重複した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを申請することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は午後6:00から22:00まで利用可能です。利用料は炭とグリルを利用する場合、2名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。また、室内バーベキュー場を利用する場合は電気グリルのレンタルができ、レンタル料は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高城2uペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食サービスとしてはカップラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "客室情報は401号で、基準は2名で、最大で利用可能な人数も2名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 630
    }
}